日久係咪真係可以生情？

我只係佢嘅好朋友

已經界定左你 算吧啦
唔好自作多情
繼續落去 你都係隻兵

可能佢唔收兵

但你都收手啦

係撚

佢一直係度我好難鍾意第二個 唔想冇左個朋友

一定可以，甚至由恨佢變成鍾意佢

一d機會都冇？

日久生友情

你上得尼問都知答案啦

以家就屌醒你，move on

你男定女

分享下就好上路啦

你地點識

要生情 第一日識果陣就生左啦 ON9

男

讀緊大專 同學黎

迪士尼？咁浪漫？

肯撚定唔會

睇下條女有冇target啦

咪表白試下咯 唔試點知

佢有講過等緊個中學同學 不過好耐之前 btw個下聽到佢咁講真係

想係grad個排先講 唔得都唔洗日日見咁難過

唔得

咁佢平時點對你
有冇借啲意叫你bro, friend果啲

放左學會一齊番屋企 一齊買野食 有時番下午佢有野想食會叫我同佢一齊出黎食lunch 不過我覺得佢係真係因爲想食而唔係想同我食野

其實我同你好似
由中學第到大學
加油呀 希望在明天呀
記住唔好當佢係特別既
要對自己好 唔好淨係對哂佢好

會嘅，不過一定⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼁乛⼀